PUBG手機版正式上架 冇人講？

ios:
an:

雖然係騰訊出
但有訪客登入
google批左上架
冇可疑權限
應該唔太怕監控問題

今次正版授權 點都好過其他食雞

山寨定本身電腦版出手機版?!

無3D touch開槍好難玩

唔比storage permission 玩唔玩到
見到official 想down但 tencent

pubg授權俾騰訊做
騰訊俾旗下光子工作室開發
地圖 車 槍 操作等盡量跟足

有無教學

唔得
個premission係用黎down同讀取數據包
大部分game都要攞

一早食緊
不過國際服仲未有活動拎校服...
同埋係舊板本 仲未有3d touch開槍
暫時雙修住先

遲下更新會有 大陸服已經有

還原度有幾足都無用，而家係玩手機game唔係電腦game呀
一場玩咁耐…玩返free fire算

國際上架
任down ga wo

子彈同車會比PC容易d獲得
射擊就無左閉氣要素
地圖跟足
無手槍位 同主武器共用武器欄 手槍不嬲無存在感
空投比pc更頻繁 應該係鼓勵開戰用

無電腦第一次玩個集教學

其實app台好似有人講

係wo 唔講唔覺
不過apps台d game好似好多都要刷首抽/課金之類
同槍game有d格格不入

btw手機台可以講下邊部機玩唔lag之類

成句野好小學雞懶清高過人但一出口就穿晒煲咁

用ipad pro 玩會唔會順到100fps

成班大陸仔死翻5p啦

你on9？你唔裝玩條撚？

番去試下

鎖左30fps 超高幀率 40fps
(好似係

Lm

整難睇 玩返電腦版算

騰訊，不了

同絕地求生有咩分別

點解登入唔到 話我network問題

講真 唔明用手機玩槍game有咩意思
操作差十條街 好似玩緊自己咁

哈林同庾澄慶既分別

辣殺game

同大陸版個刺激戰場係唔係分開ser?
唔想由頭打過

登入唔到

藍洞廢
中資勁

係唔係刺激戰場嘅外國server？

點樣可以del左個ac佢 改錯名想重新嚟過

隻game unlock左fps先啦 得30-40fps點玩

等更新, 遲D 應該會有改名卡

機廢咪上唔到囉

mobile版係騰訊出既

今朝玩左兩次，食左一隻雞

原來s835係廢機

An app廢過ios唔係第一次

開低d囉

點解多人遊戲會有咁多AI
我不如打電腦唔好

大陸版更新完
s835都開倒60fps
國際版個版本太舊

S835都敢開60fps會唔會有啲勉強